有冇人上堂會扯旗

點算？

搵隔離同學幫手出出火

小學6年班先會

成日都會